[撚sir一直在玩命] 水晶宮 vs 車路士

01：00

撚

撚狗 滾

撚狗癲能左

仲以為開返個吞精topic

Free Jorginho

佐

釋放佐真奴！

係咪癲撚過沵

lm屌柒撚狗

enough is enough

strong post leave name

還我佐真奴

死得其所

幾場唔見高華錫

好撚慘佐
今日一定係咁比人大頭

傷

還我佐仔

笑笑沵 再見佐

佐唔剃鬚冇得落場？

頭髮太厚 撚伯唔like

吞精呢啲緊係入左粒領先緊先彈出彈入啦

痴撚左線 真係夠膽死出嬌

goodbye jojo

今場蘇馬or丹麥女孩柒左 下場又到番迪加

立即釋放佐真奴

呢個真

似足啲港女試衫咁

一定會出佐狗既男人vs一定唔會出佐狗既男人

咁樣真係好難唔柒 隔2場又換1換

Target 賓迪基姐
用蘇馬係正路

嬌就⋯

屌你老母！

同之前摩狗對馬達個感覺係一模一樣

今場劇本：妹撚到點都入唔到波，叫佐去熱身，換晒衫嗰刻入波，即刻叫佐返埋位坐

撚狗真係逼宮大師黎
球員時代逼宮教練，教練時代逼宮球員

係mm打後一格然後換切

佐副隊

咁逼走果件真係柒架喎，除左買人

IQ 高唔代表有天份教波
撚狗IQ 高躝去讀PHD 啦

死返去讀拉丁文啦屌

IQ150你估流？

即係林伯個plan一直都無佐

大家都see到

屌你老母又出巴鳩利

今場出矯已經冇人討論巴

明明我佐先係球隊大腦
150係咪咁啱撞啱哂d MC得出嚟

巴近排狀態好出佢都合理
佐呢

冇買人，賣左個主力，帶住幾個青訓，排緊第4，比連燈仔屌唔識教波，真係得啖笑

已經預左見到佢

出巴合理喎

有無LINK

佐仔

佐😭😭😭

NOW條友都抽水地板紋

一來狀態好，二來可以揀既傷哂，出嬌已經得人驚，出埋切唔出巴，我而家訓，睇都費事

好驚前面三件攰到仆街

對面451咩玩法

有網友講

件作客著上身都唔太差既

話說阿朗係咪又入冷宮

佐仔淪為第六中場人選，仆街死啦撚屌

Skysport直頭大笑

安仔插喉踢

嬌真係好似bb仔踢成人場咁

Azp差啲唔記得跪

michy強勢回歸！

隊長

衝撚咗

樂觀啲 林仔都撚到捷狗打人

Azp係咪唔記得要跪低

傳奇Chahill 回歸

傳奇巴仔

Kepa

屌你醫院波

巴鳩

kepa

搵嬌狗做童裝model
IQ150

巴狗

巴鳩係咪想玩鳩kepa

嬌頂贏咗

明明上季kepa d傳送好準
今季愈傳愈柒

壓住對面頂

有冇link

屌 要安回防

好西呀

俾人㩒住打

每場都要講一次
真係唔知佢想點

巴鳩都無撚腦

撚伯同佐到底做咩

幫人起機既感覺又黎

Bye jor

作客得熱刺唔失波
屌你摩狗廢撚到

想套現買kai

K7係咪傷出
上場見佢坐左係度

佐仔啲鬚好撚型

係

WTF?

雞屌

cahill

Cahill jm9

傳奇卡希爾

撚狗iq 150

成班好似未訓醒

搞咩

Cahill報恩

報恩

慘對面咁傷

隊長true blue

鬼

仲要安跑上跑落守

雞曉送禮

真藍

cahill報恩

豬

多謝隊長

雞曉 報恩

真隊報恩

偽隊真車

屌，真係報恩？

屌 偽隊嚟

咁撚明顯

卡隊長

我車打12個

Legend

報恩？

cahill早日康復

咁又一球

多謝傳奇

隊長，大家明架

legend

Legend cahill

唔好傷

鶴神呆撚左

傳奇雞曉

名宿雞曉

Cahill幫到盡
生性呀

咁應該大傷了

都要讚下基佬

豬冇慶祝 respect

Legend!!!

Cahill

真。隊長

希望佢冇事

原來IQ150既戰術係買通雞曉

同當年費蛇送奧沙去新特蘭一樣

係 自己拉親最傷

報恩😭😭😭

偽隊希望冇事

笑左

Cahill
明嘅大家

卡膠

學神個樣

真隊
下場踢得番ok??

當年carry你歐聯

Sorry Cahill

行唔到，有排休

雞曉真legend

傳奇雞曉true blue

比列連都係咁跑跑下斷咗十字

cahill一日係車路士 一世都係車路士

Iq150 隊隊都有鬼 但佢自己就係韋斯咸隻鬼

雞曉哥

雞隊

cahill sad

雞曉

Cahill 報恩，感動

真係on9到笑出聲，敵隊嘅前隊長咁禁送禮法，有無試過？

型能到

真隊

隊波唔爭氣
Legend都要幫拖

攪咩呀

多謝前隊長

佢今季好似打得幾好

真傳奇卡希爾

啲怒氣

雞之報恩

thank you and goodbye cahill

雞囂=true legend

真係笑L左

安第一腳要射啦

抽啦安仔

回家吧

真隊長

Chahill唔好有事

基佬特冇興祝既

倫敦第一中堅

安

麥迪臣？

唉

冇啦！睇個樣拉得好傷

奧沙果d臨完場老烏
大把啦

有 施治

馬達

Respect

屌你蘇馬差啲

蘇馬

意大利真係多靚仔

Happy仔

屌 即射啦 真係當自己黑世三咩

抽筋送禮

Diu

因為咁樣入波法

Zouma差d 發生咩事

馬達嚟

間諜唔計

呢d係咪要讓番球？

竟然有角球戰術

佢都好尷尬

馬達做咩唔駛練波可以黎睇車

其實幾慘
但真係好撚想笑

zouma計埋上場已經第二次進攻跳頂啱時間

True Blue呀卡蛇

Get well soon Gary

咁嘅歲數 重傷嘅話 收得山

似乎有練角球

即刻心諗jm9

基奧特

見到佢傷其實唔應該笑
但係成件事太耐人尋味

嬌摩都排得前過佐仔 撐撚仲有咩好講

無人撐呢樣嘢

比真歷

留返一陣慶祝兩次…

希望唔好係傷韌帶啦

垃圾

巴西人來的

麥迪臣來做間諜

君子，佢覺得係人地送禮

哇屌 俾人1212過曬

猛型撚到

Mm好fit

mm轉身再傳屈撚到

會話吸經 畀機會佢上位

賣佐 換Kai 飯 捷 又嬴

Mount瀟洒到

Mm 真心fit

豬sir不嬲真男人

啱啱先睇 咁快有入波 豬

Mm上哂身咁癲嘅

Zouma😮個樣真係好趣致

mm呢下轉身長傳咁撚勁

多謝cahill啦

真係做到華錫d野

隊長見隊波勢色唔對即刻做野

MM

直射啦67

mm長傳竟然到位

傳奇

死球戰術

乜撚戰術黎

地波美斯咩

角球戰術

jm9呀

咩9戰術黎

屈角戰術

角大戰術

前隊

刷角

安 呢球 又咩戰術

撚狗式英冠足球

戰術大師

係唔係比人屌得多開始練死球

猛 FIT撚到

攝影師好殘忍
又重播

尊重卡蛇

mm一招拖舟轉身蕭灑到

對面三隻好撚快

占士

James hea到

乜鬼野死球戰術黎

Kepa又打唔到手錘

其實應該裝越位

james好鈍

又玩呢啲

本身啲死球係戇鳩
而家啲死球係好認真地戇鳩

以前古圖狗係度，所有高空波都可以接實曬

短手狗啊嘛
有名你叫

第一球當美國狗入？

撚狗隻護旗手為左比新仔吸經可以去到幾盡

卡隊長 我愛你

打唔到真係預撚左 慣喇

巴鳩D唔用腦踢波

阿狗post話我地照攻冇體育精神

應該冇hi到啩

Cahill>撚蛇大家都倒戈一個入波賴係野唔慶祝一個開波幾分鐘怒奔10碼送禮走人加送一個計時炸彈沙高

一字長蛇陣真係無得破
只有鬥頂 硬碰硬

林8會唔會想用對美隊既方法對佐仔

傳奇cahill都睇唔過眼

我唔信佢地會唔攻

吓 對面又唔夠人係禁區

rj未訓醒呀

黑猩猩跳頂準左

間諜戰術嚟

山狗手球拍入添啦

個中場輸到，明明有兩隻頂級既係手都唔用

其實嗰下入到禁區 有幾多個會真係踢出界
同埋安嗰下其實有機會只係見唔到

生猛猛

MM 上哂電咁

個中場亂到

越黎越鍾意mm

Cahill真心愛車，以後唔叫你偽隊

真隊2.0

係咪留羊咩蘇就辛祖化

嬌好撚無用

好似英撚國家隊都係用呢招

幾時到雲安賀治報恩

高傷左

如果有碰撞都話可以討論下..鬥跑無碰撞自己拉傷怪邊個

西咸追和咪呢招

打打下反擊自己冇啦啦跌低
安係前面跑又唔知咩事都計冇體育精神

為左比嬌摩吸經，不惜自爆

車D 青訓一傷就咩靈氣都無曬

Rj肯定無料唔洗睇

屌你嬌摩

見親嬌同Rj攞波就驚

B8

屌嬌廢撚到 咪阻住佐啦

嬌啲波保守啲都得

巴仔好似逗後左黎幫驕

嬌又傳失

美隊今場好似冇咩態

釋放佐真奴

傳奇巴

前隊長用心良苦 不惜犧牲自己都要畀機會後輩

Enough is enough
Time to sub off 嬌狗

咁嘅中場有腦都會回防先啦

嬌當自己係法比？

咁出獢狗法同害鳩佢無分別

嬌真係未夠班
做下後備先啦

豬sir 痴得靚到

嬌今場唔係回傳就傳失

James 唔上

佐咁都唔嗌走真係講唔通

豬Sir勁到

美隊(已chur爆)

換人未啊
件青訓唔撚得啊

ca 應該要果斷殺入去

Rj失哂位

美隊HOLD勁耐波都等唔到RJ

Zouma喺度小兒麻痹

占士上咁耐都未上到

嬌狗好似湊人數咁
零貢獻

已插喉

正常係要比 但無人上

嬌甩撚曬位屌

係咪話佐搞車仔個女職員搞到俾人雪

Rj廢左武功啦

見到獌 又想癲埋一份 又唔睇對手係邊個

下個到雲安賀特報恩

Rj 點樣

美隊hold到比人斷
rj都未上到

成日傳比對面

美隊諗住後面有人跟 點知轉身先發現得自己一個

Rj真心麻麻

感覺上嬌狗真係唔夠經驗
似係打慣預備組，有sense傳但出嚟效果強差人意

斷左幾多球

同上次打利兩個人嚟

希望大家比機會我嬌

嬌啲企位想點

rj呢場廢撚到on9 呀

撚狗個中場配置真係
Build up都做唔到

嬌踢唔掂正路 撚狗玩死啲新仔

係 經驗唔夠
個個都知佢想點傳

未休賽之前交到..係個態未谷返上去

RJ復賽後真係麻麻

後備出冇問題 係撚狗拔苗助長

直頭三線

真心 借多兩年先啦屌

無撚曬中場咁
下下都兩翼

屌 嬌狗成日要人返後場幫手攞波
好心就唔好踢駁腳位 未見過佢推波上前

其實唔係話唔畀機會佢 但係會唔會正選出佢先都唔出佐
半場畀佢出嚟做後備慢慢學嘢好過啦

捉哂路 頭幾場出就奇兵 而家比人捉哂路就無撚用

呀嬌

摩利土又肯陪撚狗癲

CA

美隊

上次出完都7啦

Yes!

Ca!

WT a goal CA

2:0

美狗

CA!!!!!!

又入

好撚勁呀pulisic

ca射得靚

勁到

換佐啦屌

嘩屌勁撚到

嬌狗長傳成日斷 3中場好似平排咁

Ca

安蛇又助攻

CA!!!!

美國呢球練波咁

CA令我漏了少少前列腺液...............

Gilmour次次傳比對面

今場好明顯傳送好多時bypass咗嬌

美隊終於入

ca

美隊令到

美隊有料

美隊！！！！

呢球有世三當年歐霸絕殺個球既影子

cls

美帝

安+CA 點輸

美隊！

出kante咪又係咁..

P22

變速屈機

安又有assist

天神今場幾fit

達子射會點

嘩屌

安 豬sir 美隊呢個攻勢勁撚靚

左腳死角

幫對面解圍

靚到

安assist

世三靚兩班左右

靚到射精 入多D

D射術

又係美隊 勁到

世三

呢球好世三feel

mm安=key player

沒有安 怎敢說Chelsea

左邊角球旗

今鋪連追清都駁唔到
助攻助守

夏神入過球一模一樣

雖然好靚，但都係要屌返巴鳩中圈斷波先

雙槍

對Ward呢啲垃圾美國狗真係睇住食

安兩助功

Mm今場執番唔少波

腳法幼到

近年最成功買人係美隊

又係右腳燙射 用左腳勁ban

Fit到

CA 真係世三咁

豬蛇 美隊 mm 安

推去邊線左腳踢 射咗去網側
同時失咗重心 打側跌低

沒有安，怎敢說心事

反美=弱智

前面踢得好爽…終於唔使睇妹波…

美安連線

又冼親

安 豬 美隊 MM 4個FIT撚到仆街

踢空氣再踩波車跣到4腳朝天

豬蛇set得好靚

屌那星安又輕鬆兩個助攻

美隊果然冇令人失望

正有j cole feel 射近柱網頂

又點

點撚樣啊安仔

Lan

安搞咩

安d角

CA射左

巴鳩成撚日上腳做乜
嬌都係不停比失波

老實講呢個位根本唔應該推波 一甩就含撚 佐都好少推波上前

屌你老母
唔識開角球就換人開啦

今日贏10:0 都係要照屌鳩撚伯唔出佐

漏咗舉手

角球比mm斬算啦

安一啖砂糖一啖屎

MM真係好撚勁

斬咩呀

安係咪想ck直入

巴仔呢下自制反擊好屈

安帝開咗幾年角球究竟識開未

安仔復賽後入球又有 助攻又有
滿足到反安要求未

安唔想開角咪出聲

成隊波中前場踢果3個 mm 豬sir CA

安今日啲corner

特登斬出界廢事俾人打快攻

但睇佢踢波其實好精，不停shoulder check，方便自己一拎到波就要點傳。呢樣巴鳩係完全無

開角咁柒 躝啦

安狗今日d角球

安同夏狗一樣 唔撚識開波

美隊射門欲高過世三，但世三hold 波無咩人可以比得上

換人開角啦屌

佢識開就唔會咁多季都咁少助攻啦

肯定tammy下半場出嚟又會係咁攤手

Ca 痴撚線

咁都救到

下年畀哂椰狗開啦

喺法比到學翻嚟

龍都唔中

ca勁到

美隊5星skill

ca勁撚到

下季一定印ca

下年有椰狗仲點會出安

救到

美隊勁撚到

呢球射到咁

屌…我車都有三叉戟！！！

有冇人同我一樣覺得今場啲波算打得幾爽 唔再妹下妹下

CLS 4、5腳就射門

安玩撚夠未

變mount開了

前場三件fit撚到

美隊勁到

安
射好d la

如果係tammy一定冇咁順

安係咪無力ban遠柱

佩真係愈黎愈勁

咪變打閪咸

Mount

挑波過人

角球旗撚狗

MM真係好顛

猛狗啲迫搶

季尾想印返佢戴帽嗰件

猛仔

永續豬sir ok?

下季2翼美隊+耶狗

MM有料

mm ca安
勁撚到on9

正常應該食硬咁靚

擔住個位+ 9射mode

全場都見到mm

撚狗：work rate

希望MM 有波入

MM>>>>>KAI

真係抵mm爭到正選

嘩屌你 我真係睇緊車

mm勁到

Mm 明顯狀態係全場最fit
Ca 質素最高

撚狗出曬奶力教

批准！！

開返季呢3個場場都好撚fit

MM愈打愈好
無波入但存在感高左

猛食左春藥呀

wow zaha

真契仔

wa diu

世界波

撚狗真喺想打造第二個自己

On9 rj

有mount 唔要kai了

又俾人世界波

勁撚到

Zaha 痴撚線

Zaha

CLS
咁撚靚

希望唔好咁快殘

屌 又世界波 痴線

美豬安

又吸世界波

屌rj 下下都失

屌你老母占狗

屌你老母James

屌占又失

季初印咗mm
冇睇錯人

嘩 靚到

屌你又吸世界波

中場完全冇人

又豬世界波

ward呢啲到底點可以坐正英超正選咁耐

嘩屌
靚到

屌 kepa做乜鳩

熟悉既車仔又返黎

Rj戰犯

Kepa幾時先救到一兩球呢啲

呢下咁靚 抵輸

高啲會救到

乜撚

又逼害Kepa

又係James
咁樣都傳失

點救

mm逼搶 J撚死撚狗

btw中間冇人

原來又係手短

又傷？

又吸世界波屌你咩

要買zaha了

成隊係占狗柒到

沙夏頹足成季都起到機

逼害手短狗

呢球失晒位

唔係怪kepa 不過佢隻手真係短

你係咪ON撚9

仆街ca唔好傷呀

呢球輸占啦

短手狗

屌你老母 又手短

James已成歷史

依球點樣救

世界波都走去屌個龍

屌

好撚野啊撚狗
成條中場無左

仆街斷腳啦水晶狗鏟美隊

短人真係要賣，太撚短

手短狗

屌你rj識唔識傳波

佢究竟幾時先正常返

rj戰犯

短手狗真係冇撚用

James dllm

射到個波漂 好難救

mm開死球都幾好j

希望今晚入返球

有無人留意到丹麥狗死球無得上要逗後？

古圖伊球唔洗失又衰短手

Rj

手長d會救到

痴撚線 邊個都救唔到喇
咁都反到

射得咁勁 仲要網頂

痴撚線咁都屌kepa

呢到睇開林源三

點樣救呀 咁樣都可以屌雞巴

廢到

Rj又柒

仲有人遮

中場問題啦 gilmour 戰犯

網頂

25古夠哂長咪又係成撚日輸世界波 屌傳失果個仲好啦

Welcome Zaha!!!

成條防線都留曬後啊

咁都要屌kepa喺jm9

James搞咩

Lamptey come back pls

明明係中間空晒俾人起腳 要反kepa都唔係咁嘅

手短是原罪

屌RJ識唔識踢波

堅垃圾

雞巴呢兩季吸咗幾多世界波

西咸場波d人都屌kepa啦
第二三球撚有人救到

James

生得矮 冇計

出返阿朗唔該

事實上係佢隻手長少少就救到

259年代已經好多

換人未啊

係射得靚 但短手狗就係短手
8千萬身價

仆街占

呢球明顯rj傳失啦…關gilmour咩事

占狗又失

Rj夠未？

占做乜鳩

rj 做乜9

你識閪波咩

屌你老母又RJ

呢到個個屌撚狗
但其實思想最撚狗

其實係短手狗問題喎

RJ醒未

今場一定係Rj最差

占屎唔想踢咪出聲

屌占狗踢緊乜

出阿朗又唔係
但係Rj係咁柒

又corner 準備失

事實係長手既25古都失好撚多世界波

屌你老母,RJ你踢緊乜撚

rj就真係幫唔落，好撚鳩

有冇人可以屌醒rj

右邊放題

做咩事james咁差嘅

RJ柒夠未

出艾馬狗好過占狗啦

RJ復賽咁耐就鳩足咁耐 佢係咪發生咩事

占躝

占狗

其實贏緊波踢咁急做乜柒

占屎真係唔夠班

手短佢想㗎 咁都屌

成日想扭

後上既唔跟 兩個mark一個

咪就係 龍門無身高就係咁 你企岩位 但係隻手就係唔多長 球球都差小小先救到咪咁解

同屌女人冇鳩一樣

rj場場俾人重點攻擊

唔係撐25但25至少世界盃威過

咁咪廢囉 人矮手短憑乜打龍？

Rj休賽嗰陣食咗幾多屎

球速其實好快 唔好睇咁多慢鏡先得架

占屎會唔會太廢

沾屎

小兒麻痺都想扭

占爭取表現
佢本身攻勁過守
想展示到自己攻得

RJ

真係弱智

蘇馬timing 好左

rj 傳失事實 射得靚事實 手短都係事實 無衝突

其實唔難

唉 正正經經踢好啲啦

豬蛇做支點真係好穩
以後冇咗豬蛇點算

球速咁撚快手長都唔夠反應啦on撚9

條柒頭皮短傳都唔得

攻個鬼

RJ躝啦

係咪已經要換占狗

撚狗波識閪停咩
fm比賽節奏作一定係較最快果d

佢而家係皇都好撚勁 咁又點
你咁講kepa上年夠救唔少波啦

我地有達子力加版

大家反kepa都真係好似唔洗有咩原因 呢球要屌一定唔係屌佢先啦

rj可能休賽連波都冇掂過真係要等佢操番起

個波有d西

攰撚死

沾屎啲傳波 球球都閪既

仲換？
半場賣咗佢啦

青訓出緊咁多右閘，占士係咪想收自己皮

估落點都難

Rj 今日 passing accuracy 有冇50％

不如推返azp打右閘 出m朗啦

幫人起機既節奏

買kai

嬌

呢段踢緊乜鳩

屌你精宮是撚但一個射埋黎都有角度速度咁，痴鳩線

嬌咪撚玩後腳喇

風火輪

下半場阿朗、佐換rj、嬌

占狗 同嬌狗都踢得好差

中場冇控制力 無計

咪一鳩樣

豬蛇好勁力

azp閘好多波

有人話出emerson

豬SIR

Azp好撚癲 一個打曬

冇高冇佐
冇人控制節奏係咁

朗係唔會傳失 但佢都唔撚回防呢

復賽之後班後生走晒樣，除左猛

精工今場已經9hea 中場好易過

對比起對面rj

沙夏去左邊完全搵唔到食

嬌懶係好腳法

嬌狗眼高手低情況好嚴重

Azp勁撚到

不如出毒撚
當打機咁打

占狗嬌狗訓撚醒未 占開賽咁耐柒咁耐

䆁放Jorginho

隊長同rj 真係好撚大對比

睇死球真係吊頸

任頂

突然間上咗身咁 差唔多閘晒

屌你~嬌魔做乜撚野
除左回後,無一腳唔斷

死球平安鐘

好難捱

嬌同rj

冇人控場就踢到咁撚樣 傻鳩撚狗

好可惜 rj武肺前真係唔差

換佐控制返個中場啦

雞巴OK啦

人地重點攻右路

巴鳩直頭無出場添啦

占狗再打唔返起
撚狗仲有大把青訓右閘可以試

原因咪就係矮、手短

睇reddit外國勁多人想kepa走
真係想租kepa俾人換個ajax黑人龍
80m買嗰龍租俾人再幾十m買嗰黑人二線龍唔保證好過kepa好多
唔知幾on9先覺得咁樣正常
kepa咁後生
同第一季唔差
今季回落小小就放棄真係on9
明明cb明顯責任更大

嬌踢到咁都唔換佐真係講唔通

有
傳醫院波
鳩上前

插水狗

都係等佢下季fit返
武肺之後啲後生除咗猛食晒屎

美隊cls

佢d比波好正路 所以好易捉路

Azp 場場打摔角咁，打得勁辛苦
Rj 好似無郁過咁

條後防先係最大問題啦，黑人龍咪搞

Feel到劇本又嚟緊

Michy

呢球波都幫kepa係咩玩法？無力無角度都救唔到 食屎算啦

好想rj打得起
身形真係世界級

幾時車仔有個咁勁ge人

怕下半場頭10分鐘又失

岩岩個球點都計James 入個龍數都on9

CA 好屈G...

全場得一開波球罰球省中人有印象
之後攻唔見人，守又無乜鏡頭

RJ 嬌 真心唔知做緊啲咩

世三影子

m狗又打回原形 躝啦仆街

下次換ddg失呢啲應該冇人屌龍

咁都叫冇力

咁快俾人針到

出佢個個真係on9佢真係當個個mm咁即插即用

呢家隊波似踢緊真sarriball，屌你老母冇人控場拖慢節奏成隊瘋狂亂跑彈彈波

Mm太搶鏡，左中右前中後都見到佢

咁都可以屌個龍

唔識睇波就躝啦

駁腳都稱唔上…

垃圾車應該得林源三先可以塞住球迷把口

叫佢地睇少d慢鏡啦

我阿婆擲都大力過佢

中場差個高華錫

咁都叫無力。。。好野

我見到都笑撚咗

後悔用占狗放棄林仔

最大問題就係防中 block 唔到passing lane
啲波太易入到後防同中場中間

起碼唔係好勁囉 勁龍我諗真係好難救唔到 當然占狗最大責任啦 但唔會覺得龍無問題阿

成條中場都輸曬
單靠2翼攻

今季嘅ddg好好咩
好似同碧福特一齊失誤最多

快到仆街都冇力
佢秋名山車神黎

Just use Jorginho

好撚勁喎，左右腳都有

係抵佢搶贏正選既明顯睇到佢真係好落力操fit
啲步頭明顯比其他人爽勁多

嬌冇咗打利嘅靈氣

個比賽節奏比永昌官主導住
對面迫到打得勁急 中場又唔夠搶
基本上2:1之後成隊打得勁亂

嬌d波太正路，球球都係順q交後

我想講ca真係癲撚到仆街，嗰球最勁係過緊幾個都有視野去意識到安狗個位空晒

駁條撚 未見過傳波上前
回傳橫傳都驚傳失

全盛時期嘅卡斯拿斯如果上車都會俾車迷屌到反皮

嬌今日比較普通，James 狀態幾差，最sharp 係前面3個

撚狗肯早d出pulisic而家排緊第三啦

Mm azp上撚晒身 勁撚到

可能佢用阿朗d105km/m比

救波級數仲有嘅 係派多咗膠

占攻守都冇真係要躝 仲衰過朗

Mm比波相對簡單 有近就比 係賣勤力周圍跑
嬌魔要做佐仔做既野 明顯能力唔夠

之前唔係正選？

今場其實岩佐狗踢，對面無縮死後面等打反擊
陣地防守佐狗係應付到。
亦都係嬌狗仲未出醜既其中原因。

RJ復賽後變左第二個人咁

占狗成場都發夢

有球咪後腳傳前比對面囉

安都用天帝之眼ankle break左cahill

依排無睇，想問點解佐無得踢？

沙夏對RJ 就係條龍，去左AZP 果邊變左條蟲

偽隊報恩都除時冇用

後備得朗狗
換又死 唔換又死
換走巴仔啦
依家要搶返個中場
唔撚洗兩個攻中

右閘大把等上位，佢咁打法真係想死

䆁放佐真奴！！！

佐仔唔知係更衣室係咩心情

政治逼害

打利靠佢個腦轉數快
今場周圍都係黑鳩&大隻佬, 又另一種經驗

季初雪 一出就hat trick

佢強項黎

去到尾段冇氣屈速可能變返龍

佢係需要磨練下

巴鳩出場次次都行行企企嫁啦
唔明點解都出佢

季初踢完國家隊未fit, hat trick 完係咁傷下出下

單場計真係衰過朗 朗起碼係冇咁臭嘅屎

美隊打到同世三第一季差唔多，好癲

施治都得

點睇安個球都難救過zaha個球囉 咁都好護航

朗起碼攻到
RJ守又唔得攻又唔得

好似世三吸哂d人去mark佢咁

佢一見到人就俾，但係又唔望清楚有冇人迫緊，好易捉佢路

佐仔比波火喉好好多 封線又ok 又控制到節奏

明明佢做後備殺手先係最佳

入到波
但係今場連入禁區都少
用唔著佢

Odoi 咁樣好難追實力開始有大分別

簡迪又係咁

RJ 踢到勁HEA 好似係英冠輕鬆踢咁既款

嬌魔同rj都要換，唔係嘅話失分味濃
失完波即刻成班傻鳩咁俾人狂攻

佢鳩比,但又傳唔準

嬌狗返去做暑期作業啦

Reddit勁多人屌kepa
外國d球迷真係痴線
如果kepa犯一個ddg嘅錯出唔出到球場
仲話zaha just signed onana

已經對佢冇乜期望

激死Twitter班英奴

冇人控場 下下對攻梗係入唔到禁區

美隊真係盤傳帶射範範有

佢可以躝去拜

由一開始就唔係同一條線
佢黎之前都踢左三季德甲

個個屌嬌，屌今場中間3個一定係巴鳩最垃圾
無人屌佢係因為佢存在感低到好似無出場咁
輸嗰球佢又喺到行行企企

拜狗有Sane點會買

問心，以雞巴實力會坐得穩邊隊強隊正選手已經短，高空波輸哂都算，神救又冇乜，d傳波仲愈黎愈鳩，想換佢都好正常

但係Odoi有強姦技能喎

得罪左英國護旗手

撚狗呢條英撚第1人
點會唔出ODOI

冇嘅，西班牙一號龍咁解

佢符合做legend 資格

冇人想屌佢要怪就怪撚狗

仲話入禁區
依家半場都過唔到

占屎連駁腳都

如果當年Odoi去拜
就唔會傷
就可能兌現到潛力

可惜留咗係車做廢人

車路士傳統嚟

本身好順
一比人入完成隊收皮

強姦對手就話je

最多咪變高文

獢踢左半場就出佐啦
巴鳩今日冇表現換切仔上黎吞精啦

贏2:0嗰球巴鳩中圈斷波天神執屎打反擊贏

RJ果邊係咁失控球係一個問題
中場下下都要跑返去同佢執屎

佢點會無望其他人有無畀人迫啊，佢先係最望嗰個喎，前面無空位佢盡量都係回後。
當然啦，回後又會話淨係識回傳

條撚屌依家人都過唔到

咪撚換切狗出嚟
條懶閪次次換出嚟就令到成隊波轉數慢哂
放棄啦

今場唔使入人中路

不過換切上場條撚樣唔迫波又係問題

唔順啦
一開始都無左中場
純靠2翼

佐要出啦
下面嗰個咪又風火輪

其實有好多球都係後防鳩下鳩下咁先突顯到Kepa咁樣，換撚走條後防好過啦

今場再唔出佐真係等賣

唔出佐真係唔得 完全控唔到中場

本身就多仔超新星

其實唔正選個下已經掛咗牌啦

Lkk夠比利時一號前鋒，衣狗二號添

正想講不過切懶閪到唔撚迫波一陣右路仲死

對西咸都話作客時2球已經夠贏
而家都覺得危危乎

仲切狗

短手狗
施治、古圖斯都應該救到

美隊近年最佳收購

又唔換人

領先1球死硬

仆街，係咁啡水😂

我地嘅undercover已經完成左使命
跟住要靠自己了

咪撚柒啦
古圖狗一樣比人射死過啦

應該

仲要打到咁急 後防隨時自爆

古狗先係最吸世界波

唔敢想像係多狗搶左美隊正選既山曹有幾勁

撚狗咁鍾意試陣不如朗換嬌打343守到尾算

車係英超葉劉真係當之無愧 連沙夏頹足成季都係呢場起機

救左查理阿當果球未

上季都成日輸D無里頭波

2020第一球

篤甩波吹乜撚

Good try

主埸雞

豬sir都逼甩對面

屌差啲

RJ好似好咗

比人屌撚完啦

咪燈

喺更衣室俾撚狗屌完

冇睇名都知係你

嬌摩又比失

大家定D嚟輸一球世界波 唔洗咁急住揾戰犯

比安唔得係要夾硬放

再唔入多球就死
豬蛇捱唔住

出佐仔逗住未？

面盲就係你

林狗咪拎隊波較飛啦屌

嬌真係當咗自己係法比

安仔

屌你散9我安

打波定打人